香港人同小女人好相似, 都係好簡單

小女人只要適當時候得到一下愛及關心, 即使男人在家外花天酒地, 逢場作興, 最多也就抱怨幾句, 生活也可以繼續下去, 小女人能感受到到被愛及關心就是底線
香港人忍耐力很強, 無論政府怎麼廢柴混帳, 社會資源怎麼被掠奪, 也就FB連登出POST抱怨下, 香港最核心的價值之一, 自由及司法制度受侵害, 香港人就會反抗

小女人易氹, 男人同佢講愛妳50年不變, 小女人就會相信佢有最少有50年可以被愛
香港人一樣易氹, 港人治港, 高度自治, 50年不變, 只要有自由, 縱使生活艱難香港人一樣能生活下去

小女人在最需要男人呵護的時候得不到, 就會閙情緒
香港人在言論自由將被剝奪的時候, 50萬人企出來反抗

香港人真係好簡單, 只要原則不被侵害, 可以甘心被養豬一樣生活下去, 今次政府強推逃犯條例修訂, 可以感受到一股不理香港人聲音去剝奪香港人原則的惡意, 面對這股惡意, 香港人必須企出來反抗, 6月9日, 街上見